請fact check 左先出post留言

有部分人入到個post 係只會睇正負評而斷定件事嘅真假 咁好易比人帶風向

有啲post頭幾個comment 都係未了解晒成件事 只會搞到之後睇post嘅人好亂 後期留言嘅巴打 好易比頭幾個comments 影響到
你見油塘post 都有2極嘅聲音 叫人唔好去有2000幾正評 但現場發生咩事你知唔知先？果位樓主仲要經過現場都冇幫手 大家咁易比人影響到咩？

請大家保持個求真嘅心 fact check 左先開post 同發言 未了解件事嘅 唔好比人帶風向 獨立思考

唔好人講乜 你就信 自己諗下咩為正確嘅事 不分化

有意見就提出 唔好屌左人先

最後記住你搞乜都好 最緊要係5大訴求！

做其他咩事都好 都要記得focus 返5大訴求

屌那星呢條油塘藍絲打鳩學生既片真係睇撚到我好撚嬲呀！！！！！！！！！！！！！！

大家了解左件事先比正負評啦

推

唔好比標題黨誤導

推比多啲人睇到

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

多謝推post 想多啲人見到

原來三個男人係自己人黎，個矮仔偷拍女仔先俾人打。大家唔好炒車
from原po

冇錯 所以唔好比個樓主誤導 我信佢冇心 但希望佢下次fact check 左先出post

清醒! 初衷五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

(置頂) 真普選抗爭三部曲

我明好多人都知 但多正評唔代表開post 個人講野絕對岩 只係代表多人認同 要自己思考一下 唔好太依賴評分 有意見就提出 最緊要fact check

訓前一推

推到上熱門

多謝幫推

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

po已del

多謝連仔！！

fact check all the time